［早啲訓］

仲上緊連登既人，如果而家都唔訓，聽日又點去應付？
唔好白廢義士既心意。